有冇人輕躁之後唔太記得自己做左啲咩

我懷疑佢係另一個人黎

我都係...
躁期既時候既記憶無哂

不過啲柒事就記得好清楚